{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47125&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "본리 테크닉"
    },
    "text": "2月24日（土）は、クリスマスイブのため駐車できません。 徒歩のみ予約可能で、車の予約時に個別にご了承案内しています。 駐車場は1部屋あたり最大1台まで駐車でき、満車状態の場合は駐車を提供できません。 地下鉄2号線の龍山駅と竹田駅が近くに位置しています。 イーワールドは車で2.2kmで0分の距離に位置し、斗流公園は車で2.9kmで8分の距離に位置します。 南大邱ICまでは2分の距離、本里交差点までは徒歩20mで1分の距離、城西工業団地までは車で2kmで8分の距離です。 龍山駅までは車で2分、長岐洞グルメ通りまでは徒歩300mで5分の距離です。 客室の内部には最新TV、U+ TVの再視聴、VOD、ネットフリックスなどが提供され、静音冷蔵庫も備えられています。 デラックスとデラックスツイン客室にはLGトロンスタイラーとスパ浴槽が設置されています。 備品は最も多く提供され、パーティールームには最新のカラオケ機器が設置されています。 追加の清掃費は、通常の使用範囲外の場合にのみ請求され、清掃メイドの方に支払われます。 フロントではコーヒー豆とミネラルウォーターを提供しています。 TVセットトップボックスでネットフリックスとYOUTUBEを無制限に鑑賞でき、ネットフリックスへのアクセスが非常に簡単なテレビリモコンを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリスマスイブの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "2月24日（土）は、クリスマスイブのため駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は最大何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり最大1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "龍山駅と竹田駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "地下鉄2号線の龍山駅と竹田駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーワールドと斗流公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イーワールドは車で2.2kmで0分の距離に位置し、斗流公園は車で2.9kmで8分の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "南大邱ICまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南大邱ICまでは2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "本里交差点までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "本里交差点までは徒歩20mで1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "城西工業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "城西工業団地までは車で2kmで8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "龍山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "龍山駅までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "長岐洞グルメ通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "長岐洞グルメ通りまでは徒歩300mで5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室の内部には最新TV、U+ TVの再視聴、VOD、ネットフリックスなどが提供され、静音冷蔵庫も備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックスとデラックスツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスとデラックスツイン客室にはLGトロンスタイラーとスパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "追加の清掃費はいつ請求されますか？",
            "answer": "追加の清掃費は、通常の使用範囲外の場合にのみ請求され、清掃メイドの方に支払われます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントではコーヒー豆とミネラルウォーターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "TVセットトップボックスで何が鑑賞できますか？",
            "answer": "TVセットトップボックスでネットフリックスとYOUTUBEを無制限に鑑賞でき、ネットフリックスへのアクセスが非常に簡単なテレビリモコンを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 569
    }
}